是日晚餐

狗食 = 樓主係狗

超好食😋😋

仲以為大快活
原來係狗糧

黃店買架...

肚痛

幾好食

咁咪好

狗糧

好似好正啊diu